[有圖] 呢排屋企成日出現一種識跳嘅蜘蛛

唔知點解最近屋企成日見到，隻嘢可以成隻跳起彈嚟彈去
有冇人知係咩品種？
有時會喺張床見到，有啲驚瞓瞓下覺會畀佢咬

以為你話識跳舞

俗稱金絲貓
以前d人拎黎鬥蜘蛛

金絲貓？

聽就聽得多，原來就係佢
但上網睇金絲貓圖又有啲唔同，可能唔同品種

我屋企都係

紅孩兒

跳蛛

屋企有，間唔中見到就捉幾隻炸嚟食

咁細隻邊有肉食

當零食咁食

好正架 唔識食

蠅虎，又名跳蛛

我最近都見到 咩事

屋企住幾多樓呀？近山同底層先多呢啲

有啲係超得意

住村屋啊？

係
而家住一樓算好，以前住地下蜈蚣都有

嚴重要搵滅蟲散杜蟲粉。有百足可大可小

黑金鋼

係呀！ 成隻跳起比佢嚇撚死

好似唔會咬人
我通常見到都放生

餵辣椒